當股市上升時而你股票沒有跟隨,恭喜你

你手持的是非中資股, 現市狀十分吊鬼

當你的股票是700時，恭喜你，因為升市跌市也有黨在背後撐你。

9988冇支持